有嚮香港文化中文音樂廳睇過節目既巴SIS打請入一入來, 位置問題..

[url]
[/url]
呢個係哈利波特seating plan
綠=480
粉=680
藍=980
黃=1080

想請問一下點解平飛反而坐得前少少, 680同980又相差唔遠..

[url]
[/url]
同埋係咪右面會好過左面? 因為系統應該係會自動派最好位置,
入去買飛果時系統自動編 右面高層 F-L (J133, J134)既位比我
但係我自己睇番左面高層前第一排既E75, E76係仲有好多位,
會唔會左面係有D特別問題無咁好? 例如會窄少少, 因為見到輪椅位都係集中哂嚮左面

係咪睇D野太冷門